.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_devices/inc/delay.h" 3 "Viernes, 6 de Noviembre de 2020" "Driver_devices" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_devices/inc/delay.h
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <stdint\&.h>\fP
.br

.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBDelaySec\fP (uint32_t sec)"
.br
.RI "Delay in seconds\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBDelayMs\fP (uint32_t msec)"
.br
.RI "Delay in milliseconds\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBDelayUs\fP (uint32_t usec)"
.br
.RI "Delay in microseconds\&. "
.in -1c
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Driver_devices del código fuente\&.
